（急！報失銀包）葵盛東

請廣傳！
於今日下午在葵盛東村商場遺失左一個黑色銀包 內有小量現金 一張中銀提款卡 身分證 八達通
如有拾獲 請pm!!! 薄籌

唔該大家幫幫手

推

多謝您